Ramas / Branch : Hay 6 ramas en total
*master  (Local)
remotes/origin/HEAD -> origin/master
remotes/origin/master
remotes/origin/megaramita1
remotes/origin/ramita1
remotes/origin/ramita2

Etiquetas / Tag: Hay 5 etiquetas en total

asdasdaf-tag
final-final-ahora-si
super-release
tag1
todas-las-tags-al-mismo-commit


Ultimos 3 commit 

commit e439ea54b5bf7076ad85a3ef75e711d34b8d364a (HEAD -> master)
Author: matiasaranis <matiasaranisvega@gmail.com>
Date:   Wed Aug 9 18:22:56 2017 -0400

    agregados datos correspondientes
commit fd758734e5754cdc4e3b8039b8f7fa1ea16ea8e9 (HEAD -> master)
Author: Felipe Vidal <vidalpardof@gmail.com>
Date: Wed, 9 Aug 2017 18:36:14 -0400
    izi
commit a2ccf7b3b754fde3a87ef81f7d227119ec1f6e06 (HEAD -> master)
Author: Felipe Vidal <vidalpardof@gmail.com>
Date: Wed, 9 Aug 2017 18:09:53 -0400
     Agregar archivos md al repositorio